老老實實 佔一條冇車冇人嘅街再比人拉個意義係邊

唔係一早已經知政府咩都唔會理 所以先要攬炒咩
而家佢自己咪炒緊 個成效重多大過7個月所有行動加埋
講真 你話咩都唔做對唔對得住手足定咩
你而家出黎做D對對家0傷害嘅野再搞到自己比人拉左接近100個又好對得住咩
好心唔好咁撚中二病
坦白講 一係出黎真係追住D狗斬 一係就咪撚出黎
唔好以為咁叫做左野啦

利申 冷氣撚 分化撚 5毛

總係有班人覺得要set rb, 流血, 被捕先叫有抗爭過

留人力文宣
追縱csi口罩
再比區議員查
再文宣發大黎做都真係好過封一條本身無乜車行既路

我知道手足唔想周同學被淡忘
但我諗佢在天都唔希望大家咁樣無比人捉

都7個月啦 你有心要做應該咩都set過啦

同意樓主

同埋人地d流血 係令到對面要流血
我地係得自己流血 咁有咩意思

岩

其實咩人先會遺忘?
你會唔會有日訓醒唔記得
洗唔洗每5分鐘提你一次先會記住

幾個月前已經講過但次次都畀人問我對唔對得住班手足

講足咁多個月啦樓主, 根本就係啲狗自己SET RB引人入局再拉人, 從來都無變過

仲未有人講 去前線問

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

2020年重有人賴狗
認下自己硬頸都咁辛苦

咁得兩個原因, 一係狗, 一係自發. 結果都係一樣

有撚所謂咩

又唔係你比人拉

乜都賴係狗扮，咁其實畀人拉果d都係狗扮。

堵路呀, 燒塊石地呀, 呢D比人趕走完好快回復運作既野...
付出咁大既風險, 做D咁細效果既野....

其實係直頭冇影響
你見理大果陣第日mk咪又係照行車

心靈滿足 就係咁

堵路無乜效果
如果真係全民勇武 有警甴唔走再打柒佢哋
咁就做得過
不過算啦
連罷工都只係一味希望人哋幫自己做埋就知香港 抗爭？

用以卵擊石黎講,
如果"卵"再唔進化, 就好心唔好"擊"住啦
成日好似義和團拎大刀衝埋火槍兵度咁

趁肺炎睇下D遊擊戰不對稱戰既資料